點撚解啲蝗同廢中廢老咁鐘意比啲細路坐？

明明啲臭𡃁仔𡃁妹3到9歲最撚有活力又坐唔定，但係坐巴士狗鐵啲父母爺嫲一定係讓比啲塞豆𡃁坐。
我屌你啦，咁撚好活力既小朋友使撚坐咩，坐又坐唔定踢到人。
有無人明點解小朋友值得坐？

唔想佢走嚟走去阻力高曬

明明細路就係要跑跑跳跳無時停先好